李嘉誠基金會應急錢第三期撥款三億協助旅遊業及小販同業！

講錯得一億

push

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推